Welcome to Xianggang!

From now on, when people ask me where I am from, I tell them I am from Xianggang

I am from Xianggang, trump trump!

I go to XGU by bus

Motion to amend names:

* University of Xianggang (XGU)
* Xianggang SAR (XGSAR)
* Xianggang Island
* Court of Final Appeal —> Xianggang Municipal High People’s Court

Motion to reform political structures:
* Vacancies in LegCo will be filled by Xianggang NPC delegates
* Political parties which refuse to join the United Front are ceased to participate in Xianggang politics permanently.